重睇左次winter on fire

未睇完 不過見到一幕
有個示威者揸推土車撞埋別爾庫特同警察度
先醒起香港真係好似冇見過

淨係記得狗車喺油麻赽衝向人群造成人踩人

地 sor 手殘打錯字

btw 利申返先 我唔係想做鍵戰
我自己做唔到嘅野唔會叫人做
只係醒起真係冇人做過